[獅子山下體現香港精神]望住獅子山大嘅黃大仙連登仔入黎!

[同事無連登AC，代PO]
大家都係望住獅子山大，我地呢區多老人家大家都知，建制派唔少票都係黎自呢班公公婆婆，8月3日晚警方咁樣搞啲街坊，建制派無理由唔出聲下話? 唔係扮無野下話?

佢地想扮無事發生過唔緊要，我地一齊提下佢地!

題目: 強烈譴責香港警察
李德康主席, BBS, MH, JP litakhongdc@yahoo.com.hk
黎榮浩副主席, MH wangtauhom@dab.org.hk
簡志豪先生, SBS, MH, JPkanchiho@dab.org.hk
何漢文先生, MH, JP hohonman@yahoo.com.hk
袁國強先生, MH tszlokest@gmail.com
莫健榮先生, MH mokkinwingdcoffice@yahoo.com.hk
林文輝先生, JP lmfoffice@yahoo.com.hk
蔡子健先生 choiwanest@gmail.com
譚美普女士 mabeltam@rocketmail.com

本人為黃大仙的街坊,生於斯,長於斯,黃大仙的變遷或許不如昔日美好，然而黃大仙在我心中，仍是一個可愛的社區，沒有一個社區能夠取代黃大仙在我心目中的地位。昨夜（8月3日），是黃大仙最黑暗的一夜。在各電子媒體直播所見，寧靜的黃大仙頓然變得雞犬不寧，恐怖非常。假若追根究底，香港警察實在難辭其咎。
黃大仙是本港人口密度最高的社區，屋邨屋苑學校林立，在晚上十時多卻突然遇到為數不少的防暴警察衝入，與手無寸鐵的街坊對峙，情況一度演變為發射胡椒噴霧及催淚彈。街坊完全沒有保護裝備，警方罔顧現場，甚至樓上居民的生命安全，胡亂發射胡椒噴霧及催淚彈! 衆所周知，此等化學武器有可能令吸入者無法呼吸，最終死亡。
驅散過程中所產生的噪音十分駭人, 令到所有街坊感到十分不安，徹夜難眠.
警方的責任是維持治安，保護市民，不應對市民懷有敵意，絕不是倒過來製造恐慌。
請李主席去信警務處長，徹查8月3日警方的行為，給黃大仙居民一個合理的交代，還我社區安寧。